【溫馨提示】圍緊荃灣嘅各位 荃景花園唔係一個好嘅避難處

下面成堆藍絲

仲要用鐵馬封住啲入口

不過唔計呢啲 本身都唔係一個好嘅地方 入咗去比狗圍就要去山嗰度走

yo

錦豐園
荃景圍天橋
跑返出沙咀道

係 點都好撚過上山

福建幫地頭黎，入去係咪on9

好多人唔知

push

光復香港

你咁計成個荃灣都係福建地頭啦 無得咁比

唔好嚟荃景

呢個入口岩岩聽管理處講會封
Pic cr: goggle map 無影到相 勿屌

愉景新城、荃景花園：香港人
荃灣中心：大陸人地頭
荃威花園：多退休老人